將黑警既暴行推上國際舞台

見到太子依單野 已經知道啲狗做乜柒都得 而且仲暴力過721既白衫暴徒 所以我地一人一tag將黑警今日既暴行推上國際舞台 誓要黑警比軍事法庭制裁 Twitter tag: #hkterriostattack 小弟第一次開po 可以跟 可以唔跟 不過我都將我既處女po獻比香港 你唔係唔一齊啊！ 黑警正仆街

自推

自推10次

Puah ！

Push ！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

求英文字幕紀錄片

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

推
一齊twt出去

今日黑警絕對同元朗白衫一撚樣我地啲手足比人打到咁 大家一定要做番啲野 記住我地要持續清算呢班臭狗 千奇唔可以比佢不了了之！

推

721 831

Twitter Tag: #hkterriostattack

Twitter Tag:#Hkterriostattack

持牌黑社會！！！！！！

十分支持，生命流

大家記得post上Twitter!!!!!

屌！！！！

係terrorist 下話

#hkterroristattack
e個先啱字

依家既狗已經同恐怖分子冇分別 而且仲要啲裝勁撚過恐怖分子 唔推上國際法庭真係好快會比人遺忘 遺忘只會令到依班狗越arm越勁一定要做野啊大家！

係 唔該師兄

twitter 已 sent

Twitter Tag : #HkTerroristattack